【魚妹妹唔怕腥】有魚腥味男友唔嫌棄

除了褲
拎走條姨媽巾
愈想屌塊西有鹹魚味
一對奶水晶般吸引
椰子般的乳部像波神
紅奶罩襯託紅波的
未勃起
偉哥成粒吞
搞興你
夠興揭起張被
淫水濕不到被
何必將屎忽墊起
心思思
想屌西
剝左底褲
我碌鳩 好撚醒
日日抬起
今晚屌鳩妳
任由我 淫賤到死
舔春子 奶西窿
不可出野
玩冰火 吹吹蕭
快慰無比
後欄都屌過
獨龍鑽又屌鳩妳
來做愛
幫忙打飛機
想屌西
快將陰唇張開
屌鳩妳
避孕袋未可捨棄
用條撚屌鳩妳
條女要生要死